有popo去睇醫生

推

黑犬睇獸醫，好明智，如發現有瘋狗症，請立即將佢哋"不人道毀滅"

佢地目前為止最明智嘅決定